{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112675776/uiwang-cullinan-uiwang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336224&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226565857&selectedRatePlan=250450674&expediaPropertyId=65989868&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의왕 컬리넌"
    },
    "text": "義王カリナン (의왕 컬리넌)\n義王カリナンでの宿泊は、義王で最高の選択です。 ここでリラックスして楽しい時間を過ごすことができます。 カリナンはお客様にWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供します。  ホテルサイズ : 52個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルサイズは何部屋ですか？",
            "answer": "ホテルサイズは52部屋です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン開始時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "WiFiとセルフ駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、WiFiとセルフ駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内はあります。予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料WiFiはどのエリアで利用できますか？",
            "answer": "無料WiFiは共用エリアと客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定の喫煙区域で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 385
    }
}